泰菜定日本菜啱食啲？

是啱食一定係香港地道野或者粵菜
除咗粵菜會點揀

日本
秦國

泰國 濃味啲 個人比較鐘意
日本食鮮味

係咪泰國野比較似中菜
烹調方式

都唔係既 我覺得食落口 味道會豐富啲
日本菜要睇下你食咩先

就算食刺身，都係泰國正d
生蝦
生蟹沙律

日本野得拉麵贏到船河

中意泰國野多啲
可能我比較重口味
中意酸 辣既野多啲

Pad Thai

咁點解啲人仲湧去日本旅行

揀唔到, 2樣都中意
粵港日秦台越意法印英美墨巴韓魯浙 都好撚正

歐洲菜真係食唔慣

北歐難食過屎
係意大利住日日意粉pizza 食之無味
都係亞洲野岩口味

泰國無得輸
日本野好*掛*

paste pizza日日食真係唔多掂

咁係因為日本野對食材要求太高
刺身如果去日本食貴價貨
神戶牛個d又係正

各有各好
泰式味噌湯好飲
日式冬蔭功都唔錯

Both

見識少 邊度有得試

喺香港用同一樣價錢 泰國嘢會好食d
香港食日本嘢 無500蚊一條友都唔慌正宗同新鮮
泰國嘢 九龍城/黃竹坑d小店同大排檔都夠做
反而mangotree / blue elephant d高級泰菜做得無九龍城咁傳神

巴打識食黃竹坑食邊間

泰式生蝦好撚正

個隻汁

日本野就著重食材本身

炸雞呢？

俾狗食

青咖喱屋
港島人想食正宗泰菜 都係落黃竹坑比較方便

我食隔離芭堤雅多啲 原來黃竹坑出名

上海